要中幾多錢的六合彩才可以退休？

大家心目中的數是？

2000萬左右勉勉強強夠

5000萬

睇你幾歲LA…四十歲以下我覺得多多都唔夠

真的看你一日洗幾多，如果你大約30 歲，1年洗20萬就平一點。洗60 年要1千2 百萬。

1200萬，最保本投資有1%回報，有12萬